long call 700 strike 300 @8.00 x4

binc圖
睇半個月至一個月

理由: 睇熊二反彈

12月到期LC?

yup

有幾long

long = 買入

支持關sir

天日可能已binc

12月期結後先bin都得

其實唔係好明，既然睇300以上點解唔現價買，咪賺得仲多？

本細, 我用3000蚊成本睇緊4手700升穿300

風險容易控制，最多輸8蚊，但賺無限

如有搬倉止蝕止賺會即日喺道講

點解唔買即月要買12月

因為得番十幾日時間?

既然渣到月尾 比我簡我會要埋295 290

做咗你對家
今日收市前put咗700

樓主保守d

DEC

行動支持你，but我早你2日揸住

想請教下 牛牛係咪無得買港股 option?

依家冇，牛牛話下年第一季前應該有

早兩年開始講 年年都話下年年頭出

樓主點睇175 long call?

如果真係熊二都會夾呢隻

你嘅意思係夾上？

係，夾700應該會夾埋175 27呢啲大股

依家先跟你入會唔會太遲 升到9.6了

想減低成本可買strike 310

ok 但係關sir 睇12月底前升到去310？

真係熊二就會
戴返個頭盔
除咗strike重可以做spread減低風險
同埋long贏面低要用可以total loss嘅錢去做

spread 點做？關sir可唔可以講多少少。

買short

我保守啲，月頭時開咗debit call spread
持正股，所以按金都省返

打唔打算put hsi?
今日我唔想put過兩晚
忍咗手

我係搏啲嘅
玩開單頭
short 都鍾意naked short

打算
彈到330-360反手開遠期long put
希望得

long put 700

short put 都有玩，不過就cash secured

如果short 睇錯方向會搬定平？

咩App?

多數等weekly升跌穿3SD嘅BB先開 naked short itm搏彈/調
按金夠就坐, 5日內嬴定輸都會平倉
可惜機會唔多

似反彈 應該可以上返30000

Sptrade

巴打用邊個app?

一通

上返3萬點

有28000我都會反手

still keep

Still keep too

today candle safe

鳩畫

daily and weekly candle safe

Me too
咩number

唔知會唔會殺310蚊d熊仔

來讚好我的專頁：

still keep call

QQ彈2成
HSI咪最少睇2萬8?

Still keep?

If double , should sell half

勁

唔接貨就放咁d 喇

諗緊過唔過weekend

me buy12月

12月少幾日交易日，月頭d時間值去得好快

巴打同路

如果想博爆邊應該點買好

啱啱升穿前頂想貪多一段升幅

Close half

睇吓升唔升得穿27400先

700底位彈左接近A浪既0.5了 平番一半或者1/3減成本先？

今日帶量升穿前頂利好
keep

我嘅A浪係470去到250
一半應該有360
不過星期五可能減半

走左 星期五入番等開會

可以long call long put現價

btw到時係會分注long半年後到期嘅put

例如700 買290 340LP LC 好 定等價好

睇你風險取向成本問題
290 340成本細啲但如果冇咁大波幅,嬴嘅機會細啲

if跌穿305止賺

雙底 但突破成交量唔夠

係, 少少隱憂
底部weekly成交都係僅僅合格

still keep 700 call

圖冇700咁靚
所以唔掂佢...

700if穿305雙底頸線就走

估係突破downtrend嘅後抽

if break 305 cut earn

關蛇

你個名
me2